求救

我懷疑個frd過關俾人扣查左 已經失聯左1日 應該點處理

more details

佢琴日朝早9點22分過關
佢大陸人黎 但佢好撐我地 成日係微信同人吵 我已經提過佢唔好再係微信到講
佢打算直接搬去香港同做野 但點知過關到呢家都揾唔到佢